WSP算唔算係工程界既鐵飯碗?

幾多人想入都唔夠gpa入
in都無得in

行緊scheme都炒人，點鐵法

乾收銀界公廁

因為有手有腳都會收offer

巴打係咪搵工搵到 癲左

買起左aecom

發覺樓主成日唱好工程界
依家仲派膠吹奏全行最垃圾既WSP

鐵飯碗？

有幸比你入到良心企業, 薪高糧準仲嘈嘈閉

你個廢坑中武肺傻左？

咁撚仆街

how about WSD

人生做過最好嘅公司
又多靚仔靚女

真？？
師兄仲做緊？

又話自己做物流

垃圾工程公司
仲以為自己好勁個下好笑

咁多時間整咁多round 請個GE

做 WSD Technican 都好過 WSP Grad E

I love wsp

WSP 真係最垃圾乾收銀

賤價勞工

點解評價咁極端

因為好評個啲係反話

賤價job 賤價人工 但爆job ?

食屎仲要話舊屎好香呀好好食呀

Wsp 工程big 4之一喎
仲好似有傳準備買埋AECOM
得番big 3

WSP連HR mgr都好撚閪，未合併前已有條老女人大陸人做HR，好寸，同埋鍾意壓價

咁要搵番薪高糧準又有前途既大公司
有要求係正常
有手有腳都入到去就唔係專業工種

On9

個人覺得工程顧問除左2A之外就無其他 當然同client比就差得遠

AECOM對grade training好全面

廢鳩工程公司

但今年GE請成咁樣

做完written test又唔出offer

佢既on job training好好，又多job比grade做

I love Thomas Chan

算鳩數啦 ot到傻

其實個人正正常常因咩事炒
Grad e行緊scheme對公司已經性價比最高職位啦喎

每team交人頭囉
你係俾名果個又唔洗理盤數
唔通你交個Project Eng出去玩自己咩

Scheme A鬼見仇

見佢請緊bim 諗緊apply

姓咩?

唔記得，都2010定2011年左右既事，大陸女人識講廣東話，係HR mgr，好耐之前in hr 定admin post見過佢，嘴臉好閪，當年WSP好似仲好細，都未有收購合拼

Project engg人工高，又唔係特別勁，點會唔郁？

狗也不屌

聽講減20%-30%人工 wor